YouTuber血淚史

睇唔到嘅

你拍的？

如果係真 蕭生真係好勁

讀咁多書真係出片都十幾萬個月？？

幾時都話腳踏實地做野係好啲

一向都係要接工商先有得賺
你睇台灣都係咁

所以扮黃真係玩撚完
Job就冇九成
繼續做都要成本同時間
有正職既話直程榨乾埋自己人生
一開聲話要錢就屌到你反肚
你又唔係好似杜生呢D人地會好樂意主動俾錢撐起個台
仲要杜生都講過佢出面有其他生意，唔係靠個台搵食

點扮黃 唔出聲依舊無事廣告輕鬆接
一話自己黃 就得返Google ad吊鹽水

唔只扮黃(可能真係有)死 真黃都死

就係真黃都死先更加唔會扮黃
俾你呃哂手足錢都唔會多得正常做